rundown 嘅英文係乜？

其實rundown係香港人先至用, 應該係錯嘅,但 人人都聽得明係乜嘢意思
但係真正rundown 嘅真正英文係乜嘢呢？proceeding？
請指教

rundown

agenda ?

如果想講一個係禮堂搞嘅function, 咁個rundown係點叫呢？

Schedule

Rundown 點會得香港人先用 同 錯

Rundown
1. a quick review or summary of main points of information, usually oral:
This brief rundown of past events will bring you up to date.

Outline, summary, brief, overview 都有相近意思

溫丹

流程

procedure
step
session
schedule

xxxx flow

不能同意更多
終於遇到有人識英文。

有咩英文係香港人先用？

流程？